警察既高招

今日警察可以話係咁耐以黎最醒既一次，唔洗出兵唔洗出tg淨係放下啲消息再機場內部整啲消息出黎就可以輕鬆清場。
不過講真啲消息真又好假又好，最緊要無人受傷無人比人拉！